認識支持林鄭月娥的團團夥夥發佈日期 : 2017-02-04

認識支持林鄭月娥的團團夥夥發佈日期 : 2017-02-04

輸左全部要剷除

仲有獲欽點提問既熱血時報呢

今年選舉真係好好睇

大粒墨控制左香港咁耐

班建制派都變哂大粒墨既人

唔知習總有咩方法推個習派特首上位

雜種如果搵唔到自己友上台,大粒墨又可以手執香港玩多幾年
btw好想睇淋病輸左之後班走狗點樣雞飛狗走

雞年災難猛片 林鄭月娥臨急學做平民 管治能力成疑 發佈日期 : 2017-01-27

【評論文章 漢江泄】 今天是農曆年三十，筆者在此祝賀各位讀者心想事成，雞年和睦，香港市民毋須再受「禍港四人幫」的折磨，安穩生活重現。筆耕了近五個月，回看今天，梁振英「被消滅」，這是香港市民團結一致、理性表達意見的成果。明天踏入雞年，野心家張德江監製的「香港災難猛片」，是其「自行欽點」的林鄭月娥擔任第一女主角，劇目名為《學做平民》，講述女主角躲在「深宮」、遠離群眾36載，她為了「號令天下」，才跑去學使用社交媒體facebook、學買廁紙、學坐港鐵等，卻一事無成，笑料百出，惟她身邊讒臣卻群起歌頌「好打得」。該劇第一男主角由張曉明擔任，劇透終局是「死期」不遠矣。 - See more at:

..............................................
.............................................
...............................................

[#f01624]期待2月3日「西環團夥」登場 2月3日年初七是林鄭的造勢大會，中聯辦近日已不停威逼利誘政商界人士站台，我們密切期待誰人站台，屆時必定會配備一份詳盡清單。[/#f01624] - See more at:

雞年災難猛片 林鄭月娥臨急學做平民 管治能力成疑 發佈日期 : 2017-01-27

【評論文章 漢江泄】 今天是農曆年三十，筆者在此祝賀各位讀者心想事成，雞年和睦，香港市民毋須再受「禍港四人幫」的折磨，安穩生活重現。筆耕了近五個月，回看今天，梁振英「被消滅」，這是香港市民團結一致、理性表達意見的成果。明天踏入雞年，野心家張德江監製的「香港災難猛片」，是其「自行欽點」的林鄭月娥擔任第一女主角，劇目名為《學做平民》，講述女主角躲在「深宮」、遠離群眾36載，她為了「號令天下」，才跑去學使用社交媒體facebook、學買廁紙、學坐港鐵等，卻一事無成，笑料百出，惟她身邊讒臣卻群起歌頌「好打得」。該劇第一男主角由張曉明擔任，劇透終局是「死期」不遠矣。 - See more at:

..............................................
.............................................
...............................................

期待2月3日「西環團夥」登場 2月3日年初七是林鄭的造勢大會，中聯辦近日已不停威逼利誘政商界人士站台，我們密切期待誰人站台，屆時必定會配備一份詳盡清單。- See more at:

講得出 做得到